太子站一定死過人

成件事跟本愈嚟愈奇，點解9月1號太子 旺角站會封咗一日？琴日（9月7號）旺角個站比人整爛哂啲閘口，第二日姐係今日就可以開得返？你話9月1號啲野爛哂所以封站嚟個我接受。旦點解今次啲野爛哂可以照舊開站？咁證明咗啲野爛哂都無問題可以照樣服務唔洗封站。
旦問題嚟喇！關於8月31號太子站打死人，當初我都唔信！我都係認為係因為啲設施爛哂所以封咗站，旦經個今次件事！點解今日旺角啲設施被破壞都可以照樣服務？而又唔洗封站封全日？憑個人邏輯，8月31號一定係發生左好大件事，至於係咩事大家應該都好清楚更何況琴日一日死咗咁多人，會唔會係31號死咗然後被自殺？如果港鐵唔交cctv出嚟跟本無人知31號到底發生咩事。

觀塘站都試過無發生事守左成日，果次又死左幾多人？

封左

月台冇爛呀

佢哋今晚會報夢話你知